黃洋達賣$1000一張飛

呢條𨶙樣真係想快啲搾乾啲信徒咁款喎

又有show?

賣哂喇噃
好似加場
係幾好笑嘅

咁都有打手

完全零價值嘅show

Er Er Er你都笑得出 同唔到你討論落去喎

黃子華就話有保證，屌你老母7達憑乜撚野賣$1000張飛
佢以為班港豬d 錢好好cap

睇到佢張扮立巴就想笑

香港真係一塊福地，咁嘅on9都可以開show，仲要賣成千蚊一張飛

老撚實講
佢吹到幾大幾大 賣撚晒啲飛

到時咪又係頂盡二三百人

上次個濕尻台慶都見真章啦

又話賣晒又話乜
屌你老母得果二三百人

個老妖陳秀慧仲要死撐話唔賣盡咁撚柒

柒到唔識形容

唔知講咩好

睇到依條撚樣就覺得可悲
講野1999學人開show,以為自己天才橫溢
有撚人睇你咩

有啲熱狗忠實撚人真係比成千蚊睇㗎
正如有人鍾意食屎 但一定係小眾囉

不過你老母閪

你地食屎就自己死埋一邊食
唔好出嚟亂吠屌人唔食屎係錯先得㗎

屌你老母成班食屎熱狗

黃子華一張飛三千蚊都應該大把人爭住買
鳩達？ 憑咩野？樣又柒又唔撚識做人、又冇料扮四條，送俾人兼百人大轎抬都唔去啦
班傻仔又係，睇死佢搵夠錢一個人坐方舟走佬 ，仲當人神咁拜

1000買飛
不如去轉台灣

蝻真係唔蠢

無人去排隊

賣一萬都得架, 反正正常人都唔會去睇, 佢圈自己D傻仔信徒錢, 又唔影響到我

入左廿張蟹哂😭

貼錢比我都唔睇

幾時出嚟拍片話有人炒佢啲飛搞到蕭生郁民無得睇

你唔睇你問題啦

我琴日先用兩萬同波台一位手足收左兩張握手位 準備笑到仆街笑一晚

上次去過，幾好睇，一千蚊差唔多啦
你未去過就唔好係度指點江山啦

你咪繼續同果180個戇鳩仔去送錢比個死乞衣囉

鄭錦滿又話要抵制連登既 仲乜仲有熱狗